有冇人有之前雨傘嗰陣時用projector照鳩老解總部張圖？

求圖